正 式 宣 佈 - 連 登 仔 對 香 港 警 察 感 染 武 肺 感 到 十 分 可 惜

死了就好